沉迷裝備 害己害人

資源錯配
今日唔少最前線嘅人可以無頭盔或無口罩
裝備不是無限，當你選擇去攞嘅時候麻煩做煩一個稱職嘅角色。

製造錯覺
令真勇武以為好多人，而其實Full都可以係閃得快過迪卡膿帽+爛鬼面巾

金主迷思
我知好多人資金充裕願意捐助更多錢，但信我，唔好話3200，N95對只會索到幾粒嘅人來講，其實少少辛苦但都夠用。好多地方仲需要錢，求你們用得其所。

口罩
$120 嘅 3200+3311K已經夠好多前線用有突。
如果唔打算企最前，懇請你哋無謂浪費，
6200或以上嘅裝備，麻煩留畀真勇武或滅煙隊。

眼罩，頭盔同道理，型號太多唔識唔講。
但戴住個高防頭盔企到最後，前面就得頂爛帽，或者可以考慮交換。

Q: 錢多自己買咁都唔得？
A: 如果有無限金錢無限裝，咁自己買嘅無乜好講，但事實唔係，懇請你留返錢捐畀星火、612可能會更好。

題外話
求大家繼續出去，唔上前都可以帶材料畀前線

和理非
輕裝然後比星火算

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!